\begin{song}[remember-chords]{title={Ako su to samo bile laži}, band={Plavi Orkestar}}

\begin{kitica}
A                                               h  h7  h \\
Život ide dalje, život brzo prolazi, \\
                  E D                A         E    \\
al osjećam da to više nisi ti, a ni ja.  \\
A	h  h7  h \\
Možda bi i mogli pokušati ponovo, \\
                  E  D            A           E  \\
al bojim se da ovaj je put gotovo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
              h            D                 E \\
Al’ samo ti mi ubrzavaš disanje,  \\
     h                        D                E \\
jer ja se još uvijek palim na tebe.  \\
A                            h  h7  h \\
Ako su to samo bile laži,  \\
          E D             A    E \\
lažimo se bar još malo,  \\
ako su to samo bile varke,  \\
varajmo se, varajmo. \\
  \\
Život ide, život brzo prolazi,  \\
a osjećam da to više nisi ti, a ni ja.  \\
Ljubavi i mržnje, teško je preskočiti zid,  \\
al’ se bojim da dobar smo par bili mi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
UKULELE: \\
C     		 		   Dm \\
Život ide dalje, život brzo prolazi,  \\
                        G F                      C       G \\
al' osjećam da to više nisi ti, a ni ja.  \\
C     		 		   Dm \\
Možda bi i mogli pokušati ponovo,  \\
                        G F                      C       G \\
al' bojim se da ovaj je put gotovo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dm     F              G		 		    \\
Jer samo ti mi ubrzavaš disanje,  \\
        Dm             F         G		 		    \\
jer se ja još uvijek palim na tebe.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C   	                     Dm \\
 Ako su to samo bile laži,  \\
         G       F               C   G \\
lažimo se bar još malo.  \\
      C   	                     Dm \\
Ako su to samo bile varke, \\
         G       F               C   G   \\
varajmo se, varajmo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Život ide, život brzo prolazi,  \\
a osjećam da to više nisi ti, a ni ja.  \\
Ljubavi i mržnje, teško je preskočiti zid,  \\
al’ se bojim da dobar smo par bili mi.
\end{kitica}

\end{song}
